<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!--
 ____        _ _    ___  ____
/ ___|  __ _| | |_ / _ \/ ___|
\___ \ / _` | | __| | | \___ \
 ___) | (_| | | |_| |_| |___) |
|____/ \__,_|_|\__|\___/|____/

SaltOS: Framework to develop Rich Internet Applications
Copyright (C) 2012 by Josep Sanz Campderrós
More information in http://www.saltos.net or info@saltos.net

This program is free software: you can redistribute it and/or modify
it under the terms of the GNU General Public License as published by
the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
(at your option) any later version.

This program is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the
GNU General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU General Public License
along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<root><![CDATA[<div class='title dontend'>Mi perfil</div> <p> SaltOS le permitirá personalizar y configurar varios aspectos de la aplicación: </p> <ul> <li>Preferencias Generales (idioma, aspecto, contraseña, etc.) </li> <li>Carpetas de usuario </li> <li>Menú rápido </li> <li>Google Calendar </li> <li>Feeds RSS </li> <li>Cuentas de correo electrónico </li> </ul> <p> Para acceder a la configuración general haga clic en <i>Mi Perfil</i> en el apartado <b>General</b> del menú vertical. </p> <div class='title dontend'>Preferencias Generales</div> <p> En la primera solapa podrá elegir el idioma de la aplicación, el tema o esquema de colores así como el juego de iconos de la aplicación. </p> <p> Para cambiar la contraseña de acceso a la aplicación, introduzca su clave actual en la caja de texto 'Clave Antigua' y a continuación la nueva en las dos cajas de texto 'Clave nueva' y 'Repita clave'. </p> <p> Después de realizar cualquier cambio en esta pestaña haga clic en 'Actualizar'. </p> <div class='title dontend'>Menú rápido</div> <p> En este apartado podrá añadir y quitar botones de acceso rápido a la barra superior de SaltOS. </p> <p> Para añadir un nuevo botón, seleccione la aplicación a la quiere acceder de manera directa en el desplegable correspondiente al botón. </p> <div class='title dontend'>Carpetas de usuario</div> <p> Desde esta solapa, podrá renombrar las carpetas según lo desee, crear nuevas carpetas o borrar carpetas que no use. Estas opciones permitirán que disponga de las carpetas necesarias para que pueda organizar su información de la mejor manera. </p> <div class='title dontend'>Google Calendar</div> <p> Para sincronizar su agenda personal con su cuenta de Google, introduzca aquí su nombre de usuario de Google (normalmente su cuenta de Gmail) y la contraseña de la misma. </p> <div class='title dontend'>Feeds RSS</div> <p> Aquí podrá añadir las cuenta RSS y Atom preferidos para consultar en el lector de Feeds de SaltOS. </p> <p> Para añadir un feed nuevo, haga clic en la pestaña 'Nuevo Feed' e introduzca la dirección del mismo en la caja de texto 'URL'. Si desconoce la dirección, introduzca únicamente la dirección de la página web y haga clic en 'Probar'. SaltOS intentará encontrar automáticamente la dirección del feed correspondiente y le mostrará la información adicional del Feed. Para añadirlo al lector de Feeds de SaltOS haga clic en 'Añadir'. </p> <p> En la pestaña <b>Feeds configurados</b> encontrará los Feeds ya añadidos a SaltOS. Para descativar o borrar un Feed haga clic en 'Borrar' o 'Desactivado' o marque el checkbox correspondiente. A continuación haga clic en 'Actualizar'. </p> <div class='title dontend'>Cuenta de correo electrónico</div> <p> En la pestaña 'Nuevo correo' podrá configurar su cuenta de correo POP3 externa para gestionarla cómodamente desde SaltOS. </p> <p> Rellene los datos 'Nombre' y 'Email' y añada, opcionalmente, una imagen para la firma de los correos. A continuación indique los datos de su proveedor de correo: </p> <ul> <li>Servidor POP3: por ejemplo, mail.su-dominio.com </li> <li>Puertos: normalmente 110 </li> <li>Seguridad: TLS o sin seguridad </li> <li>Usuario: normalmente su dirección de correo </li> <li>Clave de su cuenta de correo </li> </ul> <p> Haga lo mismo en el apartado del servidor de salida SMTP. </p> <p> Si desea que se borren los correos periódicamente, marque la casilla correspondiente. Para responder automáticamente a las solicitudes de confirmación de recepción marque la casilla <b>Activar por defecto la solicitud de confirmación de recepción</b>. Si quieres recibir en copia los correos que envie marque <b>Añadirme a mi como CC en todos los emails que envie</b>. Para desactivar temporalmente la cuenta marque la casilla <b>Desactivar esta cuenta de correo</b>. Puede establecer la cuenta por defecto desde la cual se enviarán los correos, marcando la casilla <b>Cuenta por defecto (la que más uso)</b>. </p> <p> En SaltOS puede compartir el correo con el resto de usuarios, que podrán consultar sus correos recibidos y enviados. Para desactivar esta prestación, por ejemplo, para una cuenta privada, marque <b>Esta cuenta es privada (sólo yo tengo acceso)</b>. </p> <p> Una vez configurada su cuenta haga clic en 'Actualizar'. Las cuentas creadas aparecerán en pestañas nuevas para que pueda cambiar la configuración o borrarlas cuando desee. </p>]]></root>
